辛苦一日，大家回家途中輕鬆下

齊上齊落

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

找警嫂輕鬆下又得